求解決

螢幕出DP電腦就會話RAM有問題，而且入唔到BIOS，但用DVI出可以入到BIOS，同埋RAM都係冇問題。想知可以點解決DP個邊個問題，麻煩各位